依家係立法會煲底，有野想講

今日真係好熱，我渣車出去，個錶板顯示出面係顯示36度
依家極度眼訓，標汗已經無間斷標左幾個鐘
睇到呢段文字既你，求你出黎幫手接力
相信在場好多人都好攰，多謝你地今日出黎守護我城

ok~